港台：警方天瑞邨檢獲爆炸品一男一女被捕

2019-08-01 HKT 22:07
分享工具 facebook twitter
警方於天水圍天瑞邨檢獲一批爆炸品，拘捕1男2女。

被捕人士涉嫌無牌藏有爆炸品，警方稍後交代案件詳情。
-----------
關唔關煙花事？

又係gas罐

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

屌你係唔係搜到塗改液咋

每一次都係重要日子前一日就查到野

其實點解會俾人查到

煙花佬又唔見你捉

3人涉藏爆炸品被捕 警方稱警署外放煙花案是調查方向
2019-08-01 HKT 23:43

警方在天水圍天瑞邨一個單位，搜出一批自製的煙霧彈，拘捕單位內兩女一男，涉嫌無牌藏有爆炸品。

有組織罪案及三合會調查科警司楊耀宗表示，下午近5時根據線報搜查單位，找到30枚煙霧彈、半製成品、硝酸鉀等原材料和工具。

被捕人士分別是母親和她的一子一女，年齡介乎23至47歲，要進一步調查誰人藏有煙霧彈，以及和最近示威遊行是否有關，又說早前天水圍警署外有人向人群放煙花的案件，是其中一個調查方向。至於煙霧彈的威力，楊耀宗說要由爆炸品處理課進一步調查。

-----------
似乎唔關煙花事，似係初心者手作之店

點解冇人天水圍吹雞

線報係原材料賣家？定係海關檢查可疑物品？定係佢鄰居？

wd40